日本19歲美少女美網首圈淘汱女單衛冕球手

美國網球公開賽周二爆出冷門戰果，上屆女單冠軍的6號種籽姬芭於首圈直落兩盤不敵日本新星大坂直美，無緣衛冕。

世界排名第6的德國球手姬芭，是以3:6和1:6受挫年僅19、世界排名45的大坂直美，成為歷來第二個美網女單衛冕球手於首圈被淘汰，第一個是2005年俄羅斯的古絲妮索娃。

29歲的姬芭去年贏得澳洲公開賽和美網兩項大滿貫冠軍，在美網奪冠後並曾升上世界排名第一之位，但之後一年都未再奪得任何錦標，當中包括去年在WTA年終賽決賽敗於斯洛伐克的施寶高娃，今年初澳網於第4圈被擯淘汰、於法網「一輪遊」及溫布頓第4圈敗給最終成功封后的梅古露莎，是次於美網首圈出局無緣衛冕，姬芭將於稍後公佈的WTA女單世界排名跌出十大。

至於現任世界一姐捷克的比莉絲高娃於首圈則以6:2和6:1擊敗波蘭的蓮妮特，輕鬆晉級女單次圈。

大坂直美

今年班黑鬼贏晒

唔好以為改個日本名就可以扮日本人，擺明係黑人

海地爸爸+日本媽媽

美少女喺邊

美國網球公開賽日本藉少女

你贏

以為

樓上Seed

淘汱=.=